支持香港警察

怕咩?香港有三萬幾警察撐住，要染病都香港警察染先，支持香港警察

中招既朋友
識做啦